徐曉冬比共產黨追殺原因出爐,係節目訪問中爆真相,危害國家利益

【記者李淨／報導】「427巔峰對決」中，中國格鬥教練徐曉冬僅在20秒內就將「太極拳師」魏雷擊倒在地。中共央視此前曾高調展示魏雷的「內功透勁」實驗，但卻被媒體內部人士指官方節目造假。徐曉冬此次「打假」觸及各方利益，目前他的微博及網路相關消息已遭到官方全面封殺。

武術界被「打假」 中共官方急了

綜合格鬥（MMA）教練徐曉冬20秒內打倒太極拳分支「雷公太極」創始人魏雷（又名雷雷）之後，引發人們的廣泛關注。

徐曉東和魏雷，兩人曾長時間來在網上互嗆，最終約架4月27日在成都過招。不過，一場「巔峰對決」就這樣草草收場，魏雷滿臉是血的影片頓時在大陸網路上熱播。

中共官媒《人民日報》5月3日首先發文，稱這次對決是一場兩人合作的「演戲」，他們為了出名，為了商業利益，如果應戰或者挑戰乃是中了「奸計」。

隨後，中共新華社援引中國武術協會發表的聲明稱，徐曉冬和魏雷的「約架」行為涉嫌「違法」。中共國家體育總局武術運動管理中心訓練競賽三部處長周金彪對媒體表態，稱此次「約戰」都沒有在中國武術協會註冊。

一向被官方稱為「民間組織」的中國武術協會，其業務主管單位是中共國家體育總局，同時接受中華全國體育總會、中國奧委會的監管。

「我打假觸及他們的利益了」

「427巔峰對決」後，徐曉東在接受媒體採訪時直言不諱地說，他不是在攪亂武林界，而是想去偽存真。他打的是假，沒有打傳統武術。有很多人挑戰他，但他要看是不是假的，如果一個散打冠軍挑戰，他會說「我打不過你」，「不用跟你打，我認輸」，所以他打的是假的東西，這個要分清楚，不能混為一談。

徐曉東還提到，王占君參加中央電視台的武林賽事奪得冠軍，「我告訴大家，他是假的，他所有對手一碰就飛，職業拳手一看這就是假的。為什麼他們要罵我，因為我觸及他們的利益了。」

央視捧魏雷 徐曉東揭其造假

被徐曉冬僅在20秒內擊倒在地的魏雷，曾經被官方央視高調吹捧，並且特地為其製作了一檔專輯節目，但卻被媒體內部人士指官方節目造假。

央視4套曾播出的《體育在線》節目特輯《體驗真功夫》中，魏雷在展示的內功透勁畫面中，輕描淡寫一掌下去，西瓜外表看起來完整，裡面卻變質了，有些部分變黑了。在「雀不飛」的表演中，魏雷用靈活的勁兒讓鴿子在手裡沒辦法飛走。央視嘉賓解釋稱，雀不飛是中國內家拳的高級運用，用手將鳥的下蹬之力卸掉，這時候鳥就飛不起來了。

徐曉冬日前對媒體披露，這期節目的確存在著造假的問題，他表示聯繫到節目記者：「記者哭著跟我說，西瓜是我們拿被子蒙著拍滾，鴿子是我們用透明膠條栓上的，冬哥，對不起，都是假的。我說你們中央電視台居然造假，他說你不許侮辱中央電視台，我們是跟他簽合同的外包單位，我們不是中央電視台的。我說在中央4播，你們這幫混蛋。冬哥，播也不是我們的事，是老闆的事。」

徐曉冬在武林界「打假」觸及各方利益，很快他被推上風口浪尖。徐曉冬的微博粉絲曾一度超過35萬，目前其微博以及相關消息已遭到官方全面封殺。

據鳳凰網報導稱，徐曉冬疑似被成都警方傳喚。原訂8日赴台從事武術交流的徐曉冬，遭遇困難無法成行。

非法約架

班戲子要搵食
你就篤爆佢

真正既功夫格鬥內容，晨早俾共匪廢除晒。保留返花拳秀腿，或虛幻不存既內功，志在等大陸蝗有得打飛機自ＨＩＧＨ。

支持徐曉冬維權